Arkw 入唔到?

我用hsbc 買唔到

好似話隻野有啲成份佢地唔買得
利申9UP

你講啱 我問過話入面有bitcoin holding 所以唔買得